乜鳩就乜鳩 乜撚野係做咩鳩

“咩鳩”係乜黎 ？？

羊咩尾尻